同另一半坦白咗欠巨債...

欠債60萬
同咗另一半講咗
無鬧我不突止
仲話幫我一齊還錢
但好內疚連累到佢

你因乜差落600K

得人恩果千年記，你要還一世，對佢好啲呀

賭錢炒股
利息支出

分手/離婚 算啦
對方都唔好意思先講幫你還，你又要浪費人幾多青春

好心痛
自己作孽但要佢受
不過有份保險係寫佢名
如果有日自己捱唔住都起碼有啲貢獻

點解唔係搵屋企幫

60萬好少啫，點算巨債呀，咪當供樓囉，對另一半好啲呀，唔好偷食呀

我都唔好意思要佢幫

如果男女倒轉呢﹖

屋企人都有幫少少
我累人累物

又要捱年幾兩年
我好愛佢 絕對唔會偷食
但我唔想佢為咗我咁辛苦

負60萬 計埋原本儲果D咪成球
BTW 咪再賭了

男人冇青春

差唔多
但我仲係好想追返
唔甘心

過完呢關之後即刻同佢結婚照顧返人

年幾兩年還到60萬都幾勁
咁輕鬆啦

唔好意思又話自己累人
賭仔真係個個都咁自撚私

兩公婆一條心，冇話邊個為咗邊個辛苦嘅
他日佢老咗身體唔好，你照顧佢，唔通佢又唔想你為咗佢咁辛苦咩。兩公母生命有高山低谷，就係要互相扶持，大家邊有計㗎

唔甘心將會係你輸得更甘嘅原因 回頭喇

你呢一刻仲有唔甘心，咁你預咗家散人亡算了

on9

點計數負60萬要還債姐係佢本身都冇60萬啦
其實姐係輸番份儲蓄
算好啦唔洗再借錢還 買少啲期指牛熊啦

輸積蓄另外再欠債

財不入急門呀師兄

唔好害左個女仔啦

淨係你呢一句已經唔值得幫你還錢/打氣

又係一個傳統賭仔，無藥可救

希望有機會啦

又係你條假膠

假膠死全家

欠60萬呀 你識唔識字?

你返緊咩工，收入幾多？
主要爭銀行定咩？

患難見真情

個人認為負債最多可以去到本金50%，如果結埋婚有仔女就應該更加低
呢啲一輸唔係淨係影響到自己嘅時候，某程度上保守都係對別人負責任嘅表現

借多60萬買利物浦

呢樣真

主要銀行同幾條街數

唔聯名借一筆大嘅清曬佢？
或者結餘轉換嗰啲做唔到咩？

不過應該唔接納街數

一人計短二人計長

好好珍惜呢一半同埋好好理財啦

如果追得返我一定會戒賭
可惜無如果

60萬唔算巨啦
仲後生，好快還哂又一條好漢

唔輕鬆
計過數呢一兩年基本只可以洗必要開支
預無曬娛樂 要還錢

最近真係有諗再博多次大
唔得就死咗去算

下半世唔洗旨意有地位

保險唔包自殺嘅柒頭

當初恃住自己後生搵得返
輸咗覺得可以賺返 輸曬就借錢追數
無好好控制注碼 又無做好止蝕

壽險包 過咗首年就得

一日仲有呢個諗法，仲有一日你就會博多次

去玩吉原泡泡浴一樣，想想吓就會去
祝你好運

btw最緊要人無事，仲後生唔好再錯就得

我女佢男
仲對我好好
我寧願佢鬧我話我

不過老實講輸咁咁多錢真係有學到野
希望他日可以有機會用得返
唔想白白浪費咗筆學費

完全明
賭徒就係一個計時炸彈

唔好意思咪親口叫佢唔使幫囉
佢用枝槍指住你要佢啲錢咩

男人老狗虛偽到成個八婆咁
扮撚哂蟹口講一套做又另一套

正一死廢柴

樓豬你要比心機唔好辜負咗人地
而加好少人會咁樣撐另一半
正如之前有個男人因為武肺失業半年個老婆都話接受唔到要養佢
加油

再借過囉，唔追點翻身
講乜撚好男人肯原諒你，咩關心擔心都係廢話
係愛你既借多d比你賭仲好啦係咪？
條仔咁撚冇用飛左佢好過啦
你話岩唔岩聽啊樓豬？
戒賭？你唔係怯下話，敢賭唔敢輸
支持樓豬

我都輸哂 唔樂再賭啦

柒指黃賭毒嘅人全部都係社會垃圾
除咗上流社會本身有條件去玩

可惜廢柴樓豬依啲公屋仔不自量力 妄想一步登天
佢女朋友前世一定係誅人九族先識著佢 陰功

你老破好過叫佢一齊還, 除非你人工5萬以上.

其實好似減肥咁，唔係乜零食都唔食，係照食但減少份量

娛樂嘅你可以搵免費game玩或者搵免費野睇同玩
你想像自己好似中學時代無乜零用又要搵野玩
咁諗好容易過兩年

保險包自殺嘅柒頭

仲講追 笑死
你仲呢個心態 即係仲未識死

你實際本金有幾多

當你本金20萬 借左40萬再輸埋 然後拎女朋友60萬還債 前後都係唔見左80萬姐 睇佢本金幾多借幾多先知有冇成球

呢個價位買匯控，冇得輸

樓豬先係女人

賭仔照顧人都係講大話嫁姐
狗改不了吃屎

抵死你 又學人做少年股神 借孖展炒股

慢慢還啦你 慘在條女要陪你呢d廢物捱

咪再柒啦 樓主應該覆左差唔多

講係咁講
之後你會發現佢開始覆得你好慢
然後開始已讀不回

隨時賣身同你還債，好意思既你，直接老破唔好害人啦

樓豬是女黎

都係啦，都係賣身俾銀行，幫銀行打工

你輸咗幾多
玩乜輸

白做

屌你老味樓主都話差唔多成球, 連登差唔多每個post都有啲弱智懶係醒

美股都輸？

如果佢遇到一個好嘅
我都無資格留住佢
我是負累

賭乜都輸
CFD輸得最多

講得岩 抵我死
呢啲廢柴早死早著

仲諗住追，咁你真係不如自己去跳樓算
你嘅存在係你全家同埋佢嘅負資產

累人累物，屌你老母
專心還晒佢之前唔該你乜嘢追或者發展嘅念頭都唔好有

應該唔會跳樓
如果死嘅話會跳海
唔識游水 應該好快死到
保險未過首年 未死得

內射報恩啦

有賭未為輸呀 咪聽班仆街亂講
600k唔係好大 襯有能力一定搏
唔搏到你事後睇番中左實後悔
一係平手先走一係輸到比唔起先走
唔上唔落你遲d還完都一定癮起

分手啦垃圾

對佢好啲。無名無份未發達就已經話幫你手還錢，呢種女仔，你投多幾次胎都未必遇得番第二個。

投資係啱，投資有風險係啱，但投資唔等於冒險。要多學習多思考，係獨立思考果種思考

用你條女個名借過再all in啦
邊有次次都輸咁黑

一D負責心都無
仲唔走就係ON9

做雞咪得 接多啲客幾個月都還到啦

人壽保

屌巴打又係你
財記台睇完你個post
好好珍惜啦

我爭人幾百萬個個月還萬幾銀咪又係咁

咪撚害人啦屌你老母正廢柴

如果男女倒轉，連登仔咪又衝出黎話飛得分手臭雞

仲要還幾多年
因乜爭人錢

on9仔
人壽過佐頭一年/兩年就包自殺（視乎保單）
唔識唔好衝出來柒

我都差student loan 200k

你有依個心就分手啦，咪累人

垃圾

唔好諗埋一邊啦
有個咁好嘅另一半願意同你一齊捱
你應該要諗，生活再差都有佢喺身邊已經係最大嘅福氣
一齊捱過咗就會有好日子㗎喇

有賭未為輸 諗下如果你一次過贏返

真
過大海一鋪就可以睇樓

十年還得晒錢
不過還完四十歲都唔會有積蓄
預咗要同你挨一世苦

唔好彩嘅話你條仆街又再去搏一搏
又再輪迴一次

個女仔真係慘

弱智港女係唔值得可憐

不如樓主分享下點炒等我地有個反面教材

佢一定會後悔

唔緊要啦 我十幾歲人 每個月都幫條女比幾千卡數
仲要讀書

認同，見唔少
最後又係重覆
我覺得斬手指先有用

老破算啦 害咗另一半

借多六十萬 好快就會贏返哂

六十萬好撚少

唔該你似返個男人 對自己行為負返啲責任

你真係愛你另一半就自己孭撚咗條數佢，咪撚害鳩佢嘅人生

睇完你啲comment都知你係嗰啲改唔撚到嘅爛賭仔，你另一半幫完你呢次你下次一定會再輸多鑊

唯有你自己痛完先可以成長呀巴打

唔好跳樓, 跳樓 = 亂拋垃圾

正正經經買熱門正股唔好咩？穩穩陣陣賺到錢，又唔怕輸身家

你傻能左呀

樓主女人黎ga喎你段說話打算改少少，定係成段收返

去做雞 好快還清

樓主係女，追下post先
做乜咁多人潛意識覺得賭股輸錢既就一定係男人

咁你預左輸多獲金
好肯定

等你三年後番黎出post
「欠真．巨債 六百萬 ，兼女友走佬」

樓主女人黎

男人唔壞 女人唔愛
有條女射住
我係你就再借多60個 牛熊一鋪個
反正條女係你最強大後盾
係咪

借錢追啦 好快贏返哂

因為女10個9個淨係care吃喝玩樂
提到投資淨係識匯豐

你起咗底先啦

而家仲匯豐？

賭仔幾多個翻到身
個個以為自己賭神

自己跳樓死好啦仲同人講

"平" 新低丫嘛

叻仔 你停手就呢世都追唔返
不如賭多鋪翻到身就停手
就算真係輸既 反正都負畫唔差在啦

而家男人衰爛賭就話要對人好一世
Cls
男權過伊朗

仲要儲錢先結到前前後後5年啦，條女到時幾多歲？
唔好害人啦

依兩日日假輸60k...日假有無機會贏到..

女人仲學人賭錢 你做雞咪得

玩動物?

唔破得產咩？好坦白，另一半冇義務要幫你。大難臨頭各自飛係正常，佢咁都肯幫你，你呢世都還唔清

上面唔少人鬧佢垃圾/廢柴/柒頭又唔見你拎出黎講

好心你唔好累人啦
你有冇廉恥㗎

炒咩股輸幾十個 定炒牛熊期指咋 股神？

條女好靚？

買人壽保然後自殺咪有錢

扮乜啫
叫連仔幫你del 舊post先扮女人啦

起左，佢都係一兩個post有講過自己條女乜乜乜姐
唔俾人地share acc？
而家係呢個post樓主話自己女人，你地係要話佢係男人喎，你地係咪潛意識覺得爛賭既就一定係男人先

好好控制下自己既心癮，唔好成日諗著追番之前d錢。
腳踏實地 有能力養到女朋友先講投資

你已經假設咗佢share ac咁仲要討論啲咩啫

你唔好害人啦⋯

唔好on9 la

Lm

FSLY?

人生太短 出手要夠大

幾錢收入？有無做重組？

最撚豬兜就係唔好好處理嘅人

屌 過大海借錢係賭場贏筆大既先 之後再追 唔係甘心輸住走丫嘛

你自己睇第二多正皮個comment
同埋如果男女掉轉
條女底都畀人起埋公審啦

佢覺得自己一兩年還得清嘅
基本上一係佢智障 一係佢勁有錢
兩者基本上都唔駛理佢

仲有息呢？

CFD玩咩

人地曲線曬要供樓
你唔好問了
免得自取其辱

60萬要還10年

證明賭仔都係冇學歷打份垃圾工既廢物

唔撚識睇中文？日假呀屌你老母

我發覺你都幾撚on9

依家個重點都唔撚係樓主係男定女

我話知佢有賓州定有閪，佢爛賭係事實，我一樣照屌鳩佢

你係咁撚介意嘅我都無計

屌你咩咪累人啦

追返你就可以瞓天橋底呀

佢唔係話所有野加埋先60萬咋咩我睇到幾次都見唔到樓主話差人成球
我意思係 佢本身其實有啲錢係借 有啲係女友同自己儲蓄 實際唔見左邊有成百萬借果啲都唔係佢同女友本身既線 當係條數線上計 佢同女友邊有負百幾萬咁多 只可以話佢輸晒佢同女友既積蓄
anyway點都夠慘 咪撚再借錢賭啦

所以要鼓勵樓主
借盡再去賭一鋪
有咩理由一時黑仔就輸幾十萬就投降架
樓主賭咁耐一定有經驗
只係一時黑仔先輸姐
樓主認輸咪輸一世
一定要支持加碼再賭
按樓 按埋老豆老母 條女嘅老豆老母嘅樓去賭
賭贏咪成世唔洗愁

屌我以前cfd都輸左成幾個cfd個仆街位就係可以用信用卡入錢我寧願你正正經經開番個ib用自己錢玩正股/option好過
cfd係有個魔力越輸越借錢

呢兩年成份糧扣基本開支咁還咪還到
不過輸到咁多我都認我弱智

贏就話姐
輸咗死都唔掂

你唔搏就一定輸

係 用信用卡入錢好大獲
我都係咁愈碌愈多

On9 有事搵屋企 仲on9 明明自己嘅屎黎

你唔叫你老母去做

賭係最on9的事，靠運氣可以賺錢？
人地成個局已計好曬先叫你入嚟。

口講唔想身體就咁誠實
係咁有骨氣就會拒絕佢幫啦 垃圾

老破要搞四年
四年工人要充公

兒登仔：臭雞、垃圾、賤女人、飛得

其實係
遇正個浪食正條水隨時贏返再突個double

希望你一世記住呢個恩情
要永遠愛惜佢

我同佢講係預佢鬧我同我講分手
但佢堅持要幫我 陪我捱

以後玩股唔好上連登睇
我係認真嘅
同D tg group無分別

坦咩白呀屌你老母
物又係氹條女代你還
睇你仲有心癮想賭, 份人都唔慌有咩信用
最好自己掟埋一邊死咗去
無謂累人

垃撚圾
害鳩埋條女
衰賭錢就自己死埋一二邊啦

我老母冇欠債 但係你欠60萬

反正都係亂嚟
我鐘意short put
今年帳面都賺40萬
唔計指數同股票輸嘅仲多
股票唔買3690 9988 700 回A嘅h股好難贏
一係美股 但我又唔識英文
又唔想夜晚睇市
cfd 期指次次都輸

問題買咩可以輸60萬
如果牛熊我勸你分手

六十萬叫巨債? FG定新移民

你唔好賣佢落火坑還債就得了

但你好enjoy

好好珍惜

港女強勢到痴鳩線; 性別掉轉; 應該分撚左手。

60萬都巨債

上黎討論一定要係討論你地覺得既重點，提出其他意見/想討論既點就係on9？咁你講晒佢

賭波都無咁on9啦 起碼要黑到墨魚先輸咁多

玩股輸咁多純粹係俾莊呃 資產轉移 羊牯

唔孖唔玩動物
揸正股坐定定其實邊有得輸
不過樓豬你都係唔好再掂股

為何還喜歡我我這種無賴

all in媽咪麵對家

老破就咪撚還啦

供樓欠緊銀行幾百萬又咪係咁

哇 好撚矯情呀你

可能呱

唔差既 我鍾意囉

你會後悔 唔值得

又假膠 屌

你個名 唔通

呢啲另一半你記住你係欠咗佢嘅

將來要努力加把勁比更加好嘅生活佢

比都比左啦仲可以點

真係女

炒美股？

是話你蠢還是很偉大

CFD

起碼有資產

半年還完啦

搵女朋友咪仲on99
人地同你非親非故

呢啲case可以預見條女讀完書會飛9左你
btw如果結到婚我會真心祝福你，起碼無白費你嘅付出

起底望完
抵死

不過你可以post條籌錢link睇下有黃屍幫

睇你都係啲仆街黎
將心比心你老豆爛賭要你一齊還 你ok?
咁大個人 自己搞掂啦

追囉

牛熊

戒賭

我都仲有10皮student loan未計
不過好似延期到2年後先還

唉 自己諗清楚做緊乜

13個月後就包

樓豬幾多歲

乜鳩唔好意思要佢幫手還
夠膽咪俾返錢佢叫佢唔駛幫手囉
講咁多嘢咪又係要人幫手
肯撚定你呢啲賭仔還完錢再繼續賭
害撚埋人地哂錢哂時間落你身上
冇錢又學人賭
垃圾

樓主住澳門？

廿幾

唔係

我認我係垃圾

幫男友還賭債既女人最撚蠢，呢啲女人見一次笑一次

借錢炒？

每個月幾錢 總共幾多呀
問佢還囉 定你話唔洗還

中出埋佢 咁佢就更加會一齊還啦

垃圾人

分手，交佢俾我照顧

衰咩
賭錢定生意？
20幾歲大把時間追

分手啦 正一死廢柴

屌你真係食屎狗
放過條女啦屌你

買美股正股有咩方法可以買到所有本金蝕晒？求教學

點解唔再借
再接再利
冇理由次次都輸

咁如果你問我
係都要搵人幫
搵屋企定未結婚嘅另一半先

我揀屋企

見到你呢句，就知道無可能會有「共患難」既道理！男方有難，做人女友幫都唔幫，直接分手啦

大前提係做咩要搵人幫
你要記住已經唔係小朋友

上個月就5000但我出糧只得5500
點叫佢還 佢連工都未搵到 遲下先啦

最撚憎呢d懶正面你點撚知捱過會有好日子呀？
唔可以越捱越撚慘？
呃鳩人人生充滿希望有乜好處？

弱智

即刻中出報答啦

我都係一個賭仔 22歲就破左產了 家破人亡 朋友都離我而去 自殺不遂 半永久傷殘 而家每日都係訓街訓圖書館同m記

咁樓主無呢個選項，關我咩事

可能出嚟做雞同你一齊還

你先唔好害人
槓桿再多啲
一鋪返晒黎
先唔會拖累身邊人
減輕大家負擔

都已經輸到60萬
你覺得自己有本事追到？

你係咁叻就一早回本啦on9
用下你個豬腦啦

破產唔好搞人啦

難為佢女朋友仲咁好 飛鳩左樓主佢啦

60萬好少都講得出,

幾年打工都係用黎還錢,綠婚生仔買樓唔洗錢,

人地廿幾歲已經儲錢買ARKK,

佢就係到還錢,

連登仔fg月入50K, 不吃不喝訓街一年都還哂啦

申請破產

個女仔對你咁好
你以後咪再玩呢啲
冇能力玩就老實啲打份工

睇到人吹奏媽咪麵咪跟囉😞

劇情之內

認同 分手啦 唔好害咗個好女仔 要人同你捱
你還到錢 但還唔到時間青春俾條女

保險名寫唔到女朋友架
重作啦

有人自己攞嚟 幫乜鳩 你話樓主拎去自己搞生意為夢想都話
自己衰on9 借貴利 賭錢 炒股 共乜嘢患難？
有人拎槍指住你去賭？ 無撚腦

個市而家升緊wo

六十萬自己打兩份工還咗佢啦 五年乜都搞掂啦 咪鬼浪費人時間

你放過人啦

死波台狗正經post又玩on9膠?

買put咪死得囉

60萬就講到要死咁誇張到

真

自己起我底

岩岩放返出黎就見到依個POST 有感而發

你搞咩黎 賭咩

賭波

人誰無過～每個人都有佢on9做錯事既時候，賭呢個行為固然唔好，但樓主想改過，作為另一半，最危急關頭扶持下對方又有咩問題？如果真係愛對方的話，都一定會盡力幫，患難見真情！

60萬叫巨債第一次聽

如果真係愛嘅 唔好害另一半 浪費人哋時間 女人青春有限 有時唔係一齊先係愛

睇字都覺得巴打你好warm

人好多時無你想像中咁有意志力
無錢生活上嘅磨擦就會被放大
加上氹人都係要錢 咁樣積積埋埋雙方就會有怨氣
我建議樓主除咗財務策劃之外都要做情緒管理
希望你早日還完錢

加油

你呢D垃圾就唔好係度獻世
累人累物

有人幫手還wo
賭仔邊會放手
緊係死抓住唔放

你爭幾錢？
咁你依家有無返工

要宣誓聲明對方係非同居伴侶
自己知啲唔知啲又話人作
唔信咪算

多謝你

你收皮啦 自己都叫佢搵屋企人。睇死你有事都係揾屋企

條女肯同你捱，你就有僥倖心，覺得仲可以搏一鋪。
仲話好愛佢？唔係唔會偷食就等於好愛一個人。
你明知道對方會傷心失望，你依然想去做傷害佢嘅事？！
咁樣你唔係好愛佢，你係好愛你自己。

做鴨啦：）

你一定要娶佢，自己唔食都要比佢食，用你一世黎愛佢

咁大家經濟能力唔同好難講
就住佢情況俾意見姐

對李家而言真係唔多

唔好咁講 如果我係樓主屋企人情願佢早d講出黎。

可能早d講 只係10 20萬搞店

真正有困難 只有屋企人幫到手

0005

介唔介意傾下計？

米撚害人，自己輸自己負番責任

今次除咗屋企人，最主要係男朋友幫我
最好個兩個朋友都有幫我
我一定會十倍還份恩情俾佢地
重點唔係錢 係份心意
多謝佢地無踩多我一腳而係伸手捉實我
當初開呢個post純粹係宣洩下順便警下世
希望無人步我後塵

我直頭條命都可以俾埋佢

樓主女人黎
慘在條仔要賠條臭西捱先岩

班連登仔會話
愛條女的，欠100萬都會幫啦，條仔一定要幫！

屌你 收下把口啦
講還講 俾啲禮貌啦
如果唔係做鬼都唔撚放過你

你地幾多歲

我廿中 佢廿尾

屋企有冇錢

臭雞咪撚害人啦

照直講
叫佢唔好再同我一齊
叫佢唔好理我
之後就好似開post一開始所講
無鬧我 無分手
仲話幫手我陪我捱

我無撚做過雞
收皮啦你
你條女定老母做開雞？

記住，唔好再錯。

負債60萬 唔計本
要條仔同你捱兩年無娛樂 食唔到好嘢
衰撚過做雞
做雞都有自知之明 唔好拖累人 知自己唔配
你係累撚死條仔 條仔廿尾
正值事業癲峰期 比你拖兩年 笑撚死

雪中送炭 共過患難 先係至親。
唔求你報恩 唔好再犯錯就得

利申: 我都屋企人欠債, 最後係我幫搞店條數。

我fg做左一年左右野時都借錢炒股
然後輸左8 9皮！

想像只係蝕左十幾年後 一兩個月既人工咪得
況且要追翻都唔係無可能

後生輸錢好過有大舊本時先輸錢

咪玩啦仲買港女

我呢兩年用自己份糧還
我會cut曬自己娛樂
唔會用佢個份糧囉
只係佢借咗一舊積蓄俾我還住先姐

你係會還比佢先好講「借」呢個字
一個男人 廿尾三頭係人生事業最高峰

咁咪再借60萬買arkk

樓主加油

下面係我兩年前開既post, 最後屋企人幫我還左先,我逐個月還番俾佢地，我仲同女朋友一齊緊

兩年後既今日，我還多一年就還完

(真人真事）欠債70萬，想打兩份工還錢，大家有冇提議

60萬有無諗過申請破產？

唔好再錯唔該 同埋記住依一世要記住佢地

一定有借有還
有份保險寫佢名
不幸死咗佢都唔洗驚收唔返

無 老破4年人工要充公
4年人工over 60萬

你同你女朋友如今還好嗎

快d 同另一半坦白，等你有動力改

認真 借財仔再搏一舖
贏咗就即刻解決
輸咗你先真正甘心

佢肯等我一年後還完錢就打算求婚

會繼續用之前每個月還錢力既力度去儲錢結婚（我每個月用3/4 既人工）

你同我既分別就係女，無誓起番家既責任，易搞好多

依家除咗家用之後都唔可以亂洗錢
每月份糧打算用7-8成還錢

對方不離不棄真係好感動

用一世都還唔曬
希望你同你女友長長久久

複息效應唔止一兩個月

20萬 緊係有

快撚啲死左佢

死撚咗返黎第一個搵你

#51
佢話佢係女

樓主抵撚死
雖然話做人要多行善 多積福
但係呢個世界上 我成日都同周邊d人講 有兩種人咪撚幫
就係賭仔同道友 唔抵可憐
累到自己就算 呢d專燒著身邊d家人朋友
正一打靶種

加油，我一個人都還左6年
終於找晒銀行財務
仲差幾萬就清晒

你因咩爭錢呀

60萬
無追post
每個月收入幾多同還幾多
我都差財仔20幾個
依家轉咗份返夜工 每日返工 收工 返屋企訓 訓完又夠鐘返工 要捱1年就自由 一齊加油

我都同另一半坦白左，差90幾萬，佢喊左一星期之後，話希望我會改，而家我已經戒左賭，已經冇賭成年

傻鳩，60萬就老破啦，仲要另一半還

自己的債自己破產

ok 記得搵我

衰貪心，玩動物

屌70萬算乜撚，借多一球夠翻身有突
到時拎舊錢來搞婚禮啦

入幾多先
一個月搵七皮八皮 六十萬好少嘢

唔好再賭喇
番2 份工 忙到無時間無力有賭癮

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

條友扮蟹咋
你起下底 男人嚟

又一驗證賭仔最信唔過